【被割席】高志森棄用《南海》台前幕後 叫香港演藝人不要自視過高

網傳高志森被《南海十三郎》舞台劇的台前幕後割席，明年4月的演出取消！《蘋果》聯絡高志森求證，但沒有回覆。雖然高志森對《蘋果》不理不睬，但原來就有在「南海2016巡迴演員」的WhatsApp群組中作出回應，以短訊承認明年西九不演了，更大口氣地表示可以不要香港團隊，巡演全國。

高志森在群組中留言：「大家別亂傳了。暴徒亂港，治安不好，明年西九就不演了。所謂的『杯葛者』也就不用圍爐取暖了。我團絕對可以演一個沒有任何香港台前幕後參與南海十三郎，巡演全國！天大地大，中國市場很大！香港演藝人也就不要自視過高了！」

一條友杯葛全個劇團

香港演藝人也就不要自視過高了！

呢D通常都係發老脾反擊最後搞都唔會再搞

大陸人識西你低智森咩，你覺得有市場？

除咗謝君豪有邊個做到南海十三郎？

F

條友咁搏做乜

細細個就睇過佢套戲

咁又係香港招員工,唔一早係強國搞

有人科水就得，變做紅劇每個省市搵市委班返幾千人捧場
D舞台劇院又細，每個市做返十幾廿場，發到開巷！

結論：高智森死上去，以後唔好返黎

低智森果然低智

有畫面

第一係香港無人肯再同你共事，第二係你組個第二團係國內演，依個已經係第二個project，兩件事都唔啦更。

個朵係香港都臭撚晒啦
邊個肯同閪人合作呀

真係別人笑你太瘋癲

但係佢做，有冇人真係會想買飛入場

移民去美國嘅漢奸就唔好自視過高啦

屌，算撚數死上大陸同焦媛唔好再嚟香港

一個謝君豪
一個潘燦良

我諗唔到邊個會好過佢地

不如試下吳京

收撚皮啦低智森，謝君豪=十三叔、潘燦良=唐叔、蘇玉華=梅仙，搵其他人演囉

好想睇佢收皮
不過好難

但願夢來不必醒 只怕世間作註定

叫你老婆焦媛企街養你啦垃圾

當佢搵到演員可以做到成套舞台劇啦，但係如果佢轉晒做大陸人嘅話，咁即係成個劇本嘅所有對白要轉普通話。入面啲對白仲要唔係可以就咁轉普通話就搞得掂，裏面包含咗粵劇嘅嘢，夾硬轉完再演既話，到時成套野出嚟一定會勁難睇。

景甜

垃圾

估唔到謝君豪會辭演

可能私處中心太貴 租唔起呢

垃圾兩公婆

用呢個emoji😅嘅人真係一言難盡

扼到人買飛就得啦
唔入場都唔介意，何況只係劣評
過咁海就神仙呀嘛

廢佬

老雞無人吼

拉

關手足咩事？
去救手足！！！

仲要係靠食老本嘅廢老

南海十三狼

走啦，死廢老

而家唔係全班排斥我, 係我排斥曬你哋!

鐵三角組合

我諗高志森遲早連我和春天有個約會都開唔成

林韋辰

等於支那可以杯葛全世界
加拿大豬肉 美國大豆 日本韓國樂天 都是我們不要的

咁你自己都唔好自視過高

呢個又未必，佢可以好似之前係上海咁，搵tvb果堆演員做，不過吸引力一定大減。

呢班所謂導演一返大陸就不停食老本

係咪要轉打功夫呀？

有咩台前幕後有份杯葛佢？？

明明係人地杯葛辭演

話拍血傘拍到今日都無影啦

邊位呀，冇人識你去大灣區啦

靠一個劇本玩成世，唔係謝君豪潘燦良，條低智森要乞食啦

中南海十三狼，習近平吳京范冰冰演出

杜國威

仲有我和春天有個約會，靠呢兩個劇本食足咁耐老本

中南海十三太保咩屌你

但係佢依家係返大陸拍野多

有佢份咩？？

正路有
除咗佢仲有邊個做到？

佢個訪問話同低智森共識延期咋喎

條低b森番大陸啦，留香港托咩，有人睇佢啲劇？

謝君豪雖然好正，但佢其實都係食老本，佢而家少做話劇，但每隔幾年就翻做13郎，好悶囉，做下多些新嘢好嗎

佢唔係有拍大陸劇咩?

我冇睇佢大陸劇，但覺得佢做話劇可以有更多選擇，始終係星級話劇演員。我早排有睇佢但願人長久，雖然唔算好睇，但起碼唔會係13郎上身的謝生

香港做話劇真係難做
少d 知名度都無人提
希望可以多d 人支持

高志森呢條粉腸
真係過橋抽板

係，潘燦良做到曉飛都只係被記者叫做蘇玉華男友

仲要係做左好多年舞台劇，但係要拍咗來生不做香港人，先至有人識

所以我覺得在香港做舞台劇演員好慘
潘燦良真正爆出應該係逆流大叔吧，五十幾歲先真正多人識，袁富華情況又係相若

有時會拍下電影